欣賞中國最高爛尾樓：596.5米高，天津高新科技園區「117大廈」

同北韓有得比

不愧為西朝鮮

西朝鮮

西朝鮮🇰🇵

可以用黎拍津爆2.0

天津好多爛尾樓，我早幾年差d入去高銀做IT狗，然後有內鬼話出糧有問題，即刻唔去

又係高銀呢間垃圾